［快啲入嚟睇吓有無你個樣］第一屆黨鐵攝影大賽

屌曬頭先正評嘅你哋老母
繼續助長呢個文革批鬥風氣啦
遲早搞到搭黨鐵又影 搭紅底的士又影

個撚個喺度話藍絲周街影人大頭點解自己唔影得
屌 咁藍絲咬甩黃絲耳仔我哋係咪要跟住做啊？

同埋我想講食藍店=/=藍絲
入邊不知有幾多係港豬
你用恐懼威逼人哋唔食
只會令港豬更反感 推佢哋去藍絲嗰邊

個撚個用韓國做例子
韓國有無黑警殺緊人啊？
佢哋頭號目標係日本 我哋頭號目標係黑警同港共

咁撚柒夠薑影藍絲唔撚該你全天候mon住連儂牆影撕紙廢佬
唔係搞啲食藍店嘅人

同埋知唔知有幾多人食家族飯俾藍絲家人逼住去食美心？
不過批鬥始祖月野兔兔話手足逼住去食係佢哋唔夠努力說服屋企人喎 所以我諗依佢咁講俾人影倒都抵撚死啦

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

屌你老母過咗半年嚟玩群眾鬥群眾
香港人有冇咁撚豬

推呀屌